連仔有冇興趣將廣州唔戴姐set做icon?

好撚正 下次唔驚死post用呢個

【突發】廣州出現蒙面黑衣暴徒襲擊無辜市民

有d恐怖

呢料?
乜水黎

屌，好好笑